30歲户口都無100萬既人係點過？

利申 一萬都無

搵人埋單

得返兩萬已失業

利申4000都冇

不要再說了

如果一個月月入3皮5
唔洗家用唔洗供野,單身冇乜娛樂
是咪好快上車

幾歲開始儲先?
當你3皮5
單身人士月洗5千係搭車食飯
冇家用冇hobby冇應酬終極毒撚一名
日日就返工放工閒時上網睇片
唔炒股唔玩動物
一年就儲36萬
儲4年都150幾萬
可以好多上車選擇

25歲冇五百萬應該反省下

2歲冇2億要反省下
甘比個女唔使反省

出世見到老豆唔係四大地產商就要自殺重新黎過啦

7萬都要幾年啦

好撚惡頂，但係都要照過

1 日儲100蚊

1萬日之後就有啦

1條友得一份收入
就算揸住150萬都上到會

一年去2次日本

唔洗比家用都要交d閪稅

戶口長期得番幾百蚊 一出糧就還錢

唔使比老強 唔使交稅阿

扣完強姦得402,000
儲36萬一年洗4萬2?
仲要0蚊稅

你30？

90頭
就30

有3億